給有緣人

今年英超應大局已定

是痢

艾蕯德 讓球

南錫 平手

Cashed

大分三神 平手

lm

伊巴 平手

飛燕諾 讓球

客隊蟲？

阿爾華達 讓球

梳士貝利 自制平手

點自制法

200客勝100和

支持

FC 北京 讓球

史篤城 受讓

辛特侯遜 平手

跟下